刁大大係世界衛生大會說：應該調查，但要等到疫情結束後

包括俄羅斯和土耳其在內全球120個國家
要求調查 #冠狀病毒 起源！

習近平在 #世界衛生大會 上說：應該調查，但要等到疫情結束後

#疫情戰斗室 Maxey評論道：
這就像漢尼拔對FBI說，等我洗乾淨地毯上的血以後，歡迎你們來調查！

唔會結束

又想拖

未毀滅好證據?

想等美國大選完下話

當年汶川大地震豆腐渣都係咁,結果譚作人被尋釁滋事定顛覆國家政權

雜：屌等陣啦未執屋呀

hannibal = gay
習大大 = gay

支持獨立調查，還中共一個清白

心水清既人都知明拖
又話提供20億，我估都係俾啲甜頭呃窮國
投反對調查票。
對外宣傳就好聽用提供，
一來唔知會唔會走數，
二來實際可能只係投資窮國或者借錢，好似一帶一路咁，要還錢，否則割地
世界如果再為咗少少甜頭出賣自己國家，
加上反送中處理手法、武漢肺炎事件、千人計劃等已經都喚醒唔到世界對中國既問題嚴重性只可以話低死，一齊攬炒

係要等運動完左先可以獨立調查

應該調查，但要等到D人全部死晒先

阿叻教佢講嫁

用對香港人既招數對美國？憨鳩

等等我，比多D時間我再檢查下有無證據留抵先

我希望死前破處
之後得到永生

中國人性格

同香港限聚令一樣無限輪迴

同林鄭一樣話等平息先 獨立屌查一樣